幾肯定現在活躍膠登會員十丁友都冇

經過一個月觀察，幾肯定會上膠登既會員，十丁友都冇，估唔到見證左兩次膠登收皮

唔係不嬲都係Admin d分身黎架咩

樓主估高登有幾多?

關

所以都冇乜幾何會上膠登

唔會比佢死, 多一個平台以防萬一